肺炎wo,英超重唔停賽

第一間中招嘅球會會係阿仙奴

死哂，咁就可以有藉口換哂班人打英冠，慳返人工